聲援高嘉瑜？柯文哲批「從林秉樞就能看出民進黨爛光」 | 聯合新聞網	
2023-09-28	
https://udn.com/news/story/6656/7471107	
林秉樞施暴民進黨立委高嘉瑜案，林只須再服刑14天。高嘉瑜認為林毫無悔意、未受到該有的懲罰，讓受害者很難接受。 民眾黨主席柯文哲今天被問到秋冬3大公費疫苗提供接種，65歲以上長者施打還送快篩試劑，柯文哲痛批，民進黨只會大撒幣政策，雞蛋爭議只是冰山一角，從林秉樞就能看出民進黨爛光了。今年秋冬有3大公費疫苗提供接種，除9月26日起XBB疫苗開打，公費流感疫苗、肺炎鏈球菌疫苗也將在10月2日起分階段開打，且65歲以上長者只要打上述任一種疫苗，就送10劑新冠肺炎家用快篩試劑，一邊打疫苗還要送快篩試劑，基層醫師批憑恃史上最混亂。柯文哲表示，過去擔任台北市長時，部論是學校打疫苗或里長打流感疫苗，有嘗試E化，主張刷健保卡就算同意書，E化可以讓整個國家效率變高。柯文哲說，疫情三年台灣沒有趁機會推動數位轉型，這是他對民進黨的批評，整天正事不做，政策只會大撒幣，不然就搞奇奇怪怪的東西，雞蛋爭議只是冰山一角，可看出這系統爛光了，且還有一個可以證明民進黨爛光，那就叫林秉樞。▪ 聯合報最新民調／賴清德30%領先 侯友宜、柯文哲旗鼓相當

 ▪ 聯合報最新民調／4成5盼下架民進黨 侯柯郭合作將贏15個百分點

 ▪ 聯合報最新民調／區域立委、政黨票支持度 看藍綠白政黨誰領先？

 ▪ 不斷更新／2024立委大選！看選區範圍、各政黨提名名單